LKF啲club宜家多唔多人？

如題

睇節日同邊個場
最近有個新場逼到仆街

咩名?

Dancefloor有開？

其實啲Dancefloor有冇開？我2月之後已經無去過

唔記得 我都係跟啲江湖大佬入去睇下個場 順便玩埋
你去得多 就會發現有幾間 一到12點好撚鳩多人排隊入場

喺dancefloor洗咪戴住口罩

好撚多人

樓主一齊出去？

有無人知

邊間多d

多人但3點幾就散哂

邊間多人d

間間都咁上下

大把臭雞落去食西餐

洋腸有肺炎

好多年冇係香港落club玩
請問而家大概係咩消費？thx

邊間嚟 唔撚識

邊間 真心唔識

你知我講邊間？